一個人 冇屋企返 短租 邊到最平最好？

。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

依加長租酒店重平過你租屋

我都岩岩開始長住酒店

之前有個post話酒店減到$71日

我琴晚租左間500蚊
岩岩租左間 係荃灣 好偏 3百幾

一個月7-8000
係咪咁樣租最好？
有冇人住過旅館？我見有d百幾蚊

[80蚊晚] 住過青衣酒店半年，你問我答

巴打你住邊間？
個人好頹

可以挑戰吓青衣酒店

上去啲格價網睇
酒店死晒你入去住多謝你都黎唔切
可能望望如心同青衣個間

我係Agoda / Hotel .com goda / Hotel .com 邊間300以下就BOOK幾日

我第一時間搵青衣
都要300蚊晚 唔知點解搵唔到幾十蚊

長租有價講架

u are not alone

幻想仲可以返屋企 希望

係？我問問先

青衣好偏 我係葵芳果面返工 都唔知點搭車
但係如果平都要去住

長租酒店囉,,,
咩事 可否透漏下？
又政見不合？
紅到藍發紫既廢老？

青衣酒店有小巴出葵芳，好方便。

一程小巴到葵芳地鐵站喎

係？
我見果面有2間
打過去問下先

問左都要7300

除開都250日

係囉

都搵到

巴打你之後點？租到幾時

ctrip 睇睇青衣藍澄灣隔離3間酒店

打青衣 搵到間永倫800酒店
連稅都係117一晚

去到月尾都係2900蚊

抵啦

好彩有呢到巴打

我想問埋 我而家book到月尾 個價錢係咪就係3000蚊 因為我驚之後又中秋 或者房價唔同 會收多我錢

巴打你咩環境
想住咩區

機場果日有巴打開post 唔好租酒店
做酒店既好多藍到仆街
你一check in 就留左id no.
你可以搵返個 post 望望

酒店搵一間雙人房
要2張單人床
搵人合租會唔會扺D?

貴返少少
但連WiFi 都無

冇所謂呀其實 愈平愈好

冇辦法 最好拉我返差館 我又無人無物
而家想食條菜都好貴

唔啦 自己既鼻寒好大
唔想影響到人

唔緊要 我個台sun moblie $118蚊一個月
唔會點限速

蘋果酒店(賓館)呢

唔洗了巴打
搵到青衣果間 諗住book
唔該哂你

平多225 食飯吖

多謝你 連登有愛

我問你咩情況，做乜冇屋企番
諗唔諗住搵地方長住

我仲係幾日幾日咁BOOK
我都唔知

好似冇哂目標 我今日射左波 岩岩check in左
係附近漫無目的咁行